=begin


●スクリプト素材ユーザーの方へ

　＊インターネット上の素材配布サイト等で入手したスクリプトを使用する際は、
　　この位置に新しいセクションを作成し、そこに貼り付けてください。
　　（左のリストボックスのポップアップメニューから「挿入」を選択します）

　＊その他、素材製作者から特別な指示がある場合は、それに従ってください。

　＊原則として『RPGツクールVX』および『RPGツクールXP』用のスクリプトとは
    互換性がありませんので、『RPGツクールVX Ace』向けの素材であることを
    確認してご使用ください。


●スクリプト素材製作者の方へ

　＊不特定多数のユーザーに向けて配布するスクリプトを開発される場合は、
　　なるべく再定義やエイリアスなどを使用し、この位置に貼り付けるだけで
　　動作するように調整されることをお勧めします。


=end
